由而家開始 小隊作戰

自己十個人一個小隊
要全部係自己朋友
絕對唔好畀外人混入
唔好再畀班狗有位入

光復香港 時代革命